有冇人試過係klook賣過package?

係官網send過request一次無人覆但我個活動係佢個網到有同類型賣緊 什至比佢賣緊個個更好

想問下有冇人有經驗分享或者係klook做緊sales可以指點迷津

買過環球影城
女僕咖啡店套餐
貴船

泰國就買過火箭炮
跳降落傘

但係賣俾人就冇試過

Thanks bro
有冇klook sales可以留個pm傾傾

Pish

泰國買過一日團(唔包食,只包車同玩,騎象,水上市場等等)
韓國買過南山塔PASS
上海都好似買過,但唔記得買咩

Posh

做生意自己拍門R啦

Klook都有得拍門R?
我連打電話去佢地都係叫我網上send request

買過澳洲blue mountain pass

你無人介紹唔send email仲想點

所以而家不恥上連登睇下有冇sales幫幫手
我個package唔差架

你就算package幾好, 一樣要比上架費

而家仲興收上架費架咩
我睇新聞佢地係收活動費用既15-25% 雖然我覺得15-25%有啲高

樓上班人識唔識分買同賣

Anyone help?